專門對台的老解恐嚇我地

有幾樣好心寒

1.《基本法》指，香港一旦發生特區政府不能控制、危及國家統一或安全的動亂時，全國人大有權宣布特區進入緊急狀態，中央可發布命令，將有關全國性法律在香港實施
2.可以用《反恐法》追究香港組織
3. 駐港部隊可以參與防止動亂
4.深圳灣有五百輛軍車，十分鐘到港
5.關注此事的政府得德國同美國，西方對中國的制裁能力有限。

有無熟悉國際法同法律的巴絲可以救救香港？